你地信民主黨定紅十字會告急多D?

老老實實, 兩者相比, 我信紅十字會多D喇

正評 - 紅十字會
負評 - 兩個都唔信

邊樣野發生機率最低：
A. 金馬倫道CD鋪執笠
B. 打破慣性收視
C. 世界末日
D. 支爆

利記奪冠
熱青和解

含淚負評

唔使諗啦下話

打破慣性收視…等下世
利記奪冠…等三世
熱青和解…等十世…都唔會